中共暗黑兵法

日落帝國自從脫歐一直奶祖國鞋底
點解夠膽逆祖國意,平BNO權？
而祖國又無表示,只係循例 不要干涉他國內政
其實根本係中共同日落帝國嘅策略,達致雙贏

BNO平權對中共嚟講 ,班叛亂港X 份子反正都唔會做順民,又唔可以好似大陸本土輕鬆被失蹤,被自殺,倒不好直接放棄佢地,反正手足去外國又影響唔到中共,反而少個威脅
連登仔實會話手足去左外國都會繼續為革X 出力,但試問手足去到外國要花幾多時間令生活上軌,又撫花自問有幾多手足只係以移民為目標,去到外國仲會理香港？
再講,大把藍絲,黑警拎BNO ,亦肯定有中共嘅針,可以移民去做間諜.....

BNO平權對日落帝國又有咩好處？一則幫到佢主人中共 , 二則建立國際形像 ,為自由民主發聲 ,香港人仲當佢神咁拜 ,完全係搞好形像無後果之舉,同時吸納港人精英,刺激經濟

唔係話分化,只係希望無論移民定留港嘅手足 勿忘初衷

我愛祖國

P牌推

1

2

3

4

5